（年經）ea sport 下一句講乜鳩

真係驚

ea sports 搖撚準備～

EA sport :&%#^*
次次都唔知點解勁大聲嚇到飛起